Title: La cantina su eBay
Date: 2007-02-04
Category: altro
Slug: la-cantina-su-ebay
Author: Karim N Gorjux
Summary: Una cosa che mi da tanto fastidio e avere troppe cose che non mi servono a marcire in cantina. La sensazione che si prova a liberarsi del superfluo è stupenda. Non pensate?PS:[...]

  
[![](http://farm1.static.flickr.com/149/379601383_39860e1cf3_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/379601383/ "photo sharing")  
  
Una cosa che mi da tanto fastidio e avere troppe cose che non mi servono a marcire in cantina. La sensazione che si prova a liberarsi del superfluo è stupenda. Non pensate?  
  
  
  
PS: Notate le riviste?  
  
  
  




